「賽後檢討」ig啲page其實真係好強嘅宣傳

賽後檢討

無論我地喺連登做幾多文宣都好，由其今日接放工，我發現身邊好多人唔知有行動，因為今日根本冇ig page幫我地助攻宣傳。

當初野餐，鋪天蓋地嘅宣傳，新假期、100毛、啱channel數之不盡。

回顧番今次，有提及過嘅page真係少之又少，所以我哋好唔好聚焦626，搵佢地幫手將文宣發揚開去，希望多一個人得一個人。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

推